諗到個賺錢大計

首先入United Airline做FA
跟住借錢all in買UA窩輪跌

跟住揾個fd買overbooked既航班
然後報警拉9佢落機

無得輸

成件事係可行 重要保得住份工，有冇人可以道出破綻

首先我地去地產公司做 之後你幫我買樓 我又幫你買 永動機

我依家係無損賺錢